點解冇黃色老人院?

其實有樣野我一直唔明
不嬲都話老人院一車車老人家去投建制
點解冇黃色老人院一車車去投非建制既

因死老野無腦

以為幫啲老人家打飛g

因為打個官司都要眾籌
黃藍財力本黎就唔同層次

好問題 有無巴打有興趣搞番間

因為地區工作藍係做得好過黃

黃色老人院

人地有中聯辦大水喉射住 點玩呀